on9 原來'籌募大使'份工幾正

D人捐的錢都唔知夠唔夠佢地出糧

加 入 一 份 別 具 意 義 , 充 滿 團 隊 氣 氛 的 五 天 工 作 - 籌 募 大 使

Benefits
5-day week
Birthday leave
Compassionate leave
Education subsidies
Marriage leave
PRC holidays
Transportation allowance

您有沒有想過自己可以……
-拯救生命，為災民帶來希望
-為失明人士送上光明未來
-救救地球，為保育環保出一分力
-幫助兒童接受教育，改變命運

加入我們成為專業的籌募大使！
職責：
每日於不同地點推廣公眾教育及為慈善機構招募月捐會員

應徵條件:
中學或以上程度
喜歡戶外工作和與人溝通
富責任感、積極主動、樂觀正面
熱愛團隊工作、具服務社會熱忱
樂於接受挑戰，追求個人成長

晉升階梯：
籌募大使→見習籌募組長/見習籌募主任→籌募組長→培訓主任/項目主任/籌募主管

招聘日詳情如下:
日期：2018年1月X日至1月XX日(星期一至五)
時間：上午XXXX-XXXX及下午XXXX-XXXX (敬請預約)
地點：

籌募大使: 月薪 $13,000
積極、勤奮、良好溝通者月薪可達 $20,000

<<歡迎應屆畢業生申請>>
福利：
每天出勤7小時、不須輪班;
每星期五天工作: 一般星期日休息;
銀行假期 、年假可達15日;
勤工獎、交通津貼、醫療津貼、進修津貼;
關懷假期: 生日假、婚假 、男士侍產假 、恩恤假;
專業完善的在職培訓及良好晉升機會;
每月獎金、團隊達標獎金、季度獎金;
績效良好者可獲頒慈善機構發出之證書或嘉許獎狀;
參與慈善機構活動、康體活動、海外考察團

佢地最衰撚過保險狗

保險擺到明掠人水

佢地扮好心

做呢啲工都唔知點同親朋戚友講自己做緊咩
企係街拎住塊板柒下柒下